當地人好nice㗎！ 獲招待茶水疑被下藥 華女獨遊印度慘遭迷姦

中國貴州一名25歲女子獨自在印度中央邦旅遊時，周一（12月31日）向當地警方報案，指自己遭當地一群青年下藥性侵。警方表示，警方已立理此案並展開調查，已要求該女子進行醫學檢測。

該名女子報稱，自己在旅途中結識一群青年後，一度獲對方招待；惟她飲下對方提供的茶後，隨即失去意識，醒來後懷疑自己的茶被下藥，她亦遭到性侵。目前，警方正調查事件。

應該起碼俾一打人插過

無殺埋已經好nice

醫學檢測又黎多獲

印度人好nice

唔知邊個係爸爸呢

印度不該是這樣的

爸爸叫阿里

有迷暈咗先仲唔nice?

迷左你算好

暈左享受唔到對方既熱情招待

去第3世界國家做乜柒
完全搵命博

大腦麻醉拎DNA樣本
身體有反應但腦袋不知情

貴州人特別on9

1. 一個女仔
2. 去印度旅行
3. 飲當地人提供既水

可以連續犯三個大錯
真係唔死都無用

中國貴州，本身就係第三世界

25歲，應該前後都不保

二穴

貴州人普遍好窮

有能力出國既貴州人, 都是非富則貴, 可能是當地官員個女

如果係咁, 不如直接去其他更好既國家, 去泰國都好
去印度真係自己拎來死